台band八三夭同好？

有冇聽開八三夭嘅巴絲？？

老教室

識貨 不過香港好少人聽過佢地啲歌

最近嘅favourite係廢話語錄

都ok嘅 之前幾似生日趴反應都不錯呀
btw好想去萬人演唱會

上年8月臨開SHOW 開POST人理ME

3月TOUR 去深圳都唔加場香港 仲講埋下次見就係萬人, 即係今年唔黎香港啦

啱呀勁sad
不過可能下半年會嚟呢～

希望啦, 不過D飛又真係去得好慢 (遲左幾日都仲係好易買), 雖則現場氣氛勁好